# Change Log
Все существенные изменения по этому проекту, должны быть отображены в этом файле.

Формат основан на предлагаемом здесь [Ведите CHANGELOG](http://keepachangelog.com/) и соблюдает [семантическое версионирование](http://semver.org/).

## [Unreleased]
### Changed
- Изменён кеш метаданных доктрины с APCu на файловый.
- Зашифрованы пароли пользователей системы (sha256)
